我地要回復上年6月嘅動員力同創意

同中共攬炒